地板裝修

本身地下地板係磁磚 幾舊下
唔想大搞個地台
見到好似可以就咁舖強化複合地板
想問耐唔耐用？打理易唔易？自己diy得唔得？

push

紙皮、木碎.....一遇水就要即刻拖番乾,
會整呢d通常都係好缺錢.....
DIY唔難...鎚仔+閘鋸,
木腳線收口

轉頭就爛晒

整地板冇得唔大搞喎

強化複合地板真係咁唔掂？
我見都好似Quickstep 果D 咁